返工無咩野做 超級眼訓，點算

唔敢訓但勁眼訓

早抖